結婚生仔到底有咩意義

香港咁亂 生咗小朋友之後 父母又可以俾到啲咩俾小朋友呢
就算唔喺香港生活 本身兩個家庭之間嘅磨合都係一件好困難嘅事
兩公婆之間對湊小朋友可能會有唔同嘅睇法
仲未計公公婆婆爺爺麻麻可能又會指手畫腳說三道四 係咁俾壓力俾嗰兩公婆
唔好話小朋友啦 大人都未必開心啊
嗰張結婚證書除咗所謂嘅保障之外 到底有咩意義
人越大越黎越唔想結婚生仔 好攰

有錢就得
完！

享受性愛高潮

錢可唔可以塞住三姑六婆外父外母老爺奶奶把口

無意義 純粹同父母交待

一人比一球
口爆埋佢地仲得

無意義
我都唔知點解父母要生我

😂

為共產黨提供奴隸

如果父母連結婚擺酒度蜜月都要發表意見呢 雖然可以唔聽 但都覺得好困擾

因為愛而結婚 愛而負責任
生仔養到廿一歲 個仔就要出去 愛既責任就盡完
然後一齊儲退休本 完。

錢又唔會比人蠶食

結婚如果係有真愛，有地方住，唔怕冇飯開其實幾開心

個意義就係保衞香港
防止香港人俾人溝淡清洗
日日150個再生幾件 你就on99唔生放負
點光復香港？

講得好 我屋企人都叫我唔好生 我老豆直頭同我講最好唔好結婚

個個屋企都有錢？個個都生得起？
道德綁架有咩意思 討論下就阻住光復香港？
窮撚生仔又話有罪 討論結婚生仔又有罪 邊個on9 D

作為生物的基本意義
生存與生殖繁衍

政府養 唔駛白唔駛

想結婚但係唔想生

唔生仔就唔使結，唔使結就唔使拍
無欲無求咁就咩煩惱都無

咁推法，做人有乜意義？

話之佢，又唔係佢地結
如果佢地俾錢先係 stake holder
當年我老豆都屌我冇擺酒，我話之佢